突發！！肥絲大隻慘被起底

點解㩒入黎個時有2個回覆 入黎得一個既？

條片幾多年前